［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #149

1001

afs win

可以block番條友

Jayce!!!

有jayce KZ穩了

依加先睇到精神換左髮型

好撚柒
成個中年呀叔咁

都係咁 7_7

Khan 攞到pocket pick AFS仲洗打?

真

無解blk過

因住你一出聲佢變can’t

咁上個po你係點睇到

條友煩到on9

等睇爆線

直接search LOL就算block咗條友都會喺result見到佢個post, bookmark埋就可以唔洗解block照睇post

見到1001 出去search lol咪有

西利

Ziv 正 on9

ok

終於可以block返

hmm.....

First Blood

0/2/0

Khan。。。

kuro做乜衝？

雪碧

新人?

克黎+貪肯=不死

khan隻jayce

勁廢

Lm

kkoma開live

好彩今次燈唔死

想平SKT S4 WINTER 15連勝?
等下世啦

仲3連霸
醜唔醜

SKT要MSI 3連霸呀

終於可以封鎖Marin d 腦粉

仲有D SKT 狗 同HUNI煩膠

真係好撚煩

lm

dllm....postpone 我個 0-7hka.....

pwanpwan 咁我煩唔煩

人地個名都串錯

垃圾PCCW

唔關pccw事
喺香港連台服有問題
真喺屌台服老母

好廢呀
又唔知幾時搞掂

有問題都算數
仲要計敗場
捉外掛做得好
但server就尻尻地
今日成日都有問題

係啵SORRY
眼訓得制

你唔煩

要唔要睇埋fnc對g2先瞓

FNC對G2好睇

無得同台灣講番咩

FNC!!!!

法王做乜鳩

caps 咁勁嘅

sneaky好撚廢

拎FIORA打TSM係咪NA送分?

果然係

HUNI 1V9

HUNI又輸比TSM

TSM

Fiora counterpick 囉

Na 咁鍾意fiora 打gailo

輸俾TSM in 2018

睇lck 都好少拎fiora黎counter

但加里歐有大 同有番20%CDR W 逼你交W 仲要CD快過FIORA個W

一早話咗TSM今個week就做返NA一哥

上個星期屍狗俾FOX撚狗 我大TSM就輕鬆贏，真係高下立見

某位Ching又話屍狗好勁？乜原來連100Thieves都唔夠打呀

咁早起身打飛機

屌
HUNI D隊友真係

上個星期成班TSM Haters喺度群魔亂舞

而家見到TSM打返起又潛哂水, 真係好好笑

25 bot!!!!!!!!!

ching ho ball

好似你咁星期日咁早起身咩

na有TSM bj神1v9
lpl有TOP MaRin 1v9

NA上季係3am第一場，5am第二場，當時真係捱眼訓好辛苦先睇到

而家改咗做6am第一場，星期日早啲起身就睇到，真係人都精神咗

其實TSM vs FOX嗰場，Huni都算1 v 9，打得好好

如果EF 唔玩極靈同fiora 應該唔會輸 ？

自從海巴有左精神病之後真係成個人都精神左

TSM咪又係一樣會輸埋比D廢隊 有資格笑?
100起碼都叫中遊隊廢唔晒

今次TSM贏好大機會係因為戰前海巴無吹奏

今日lpl幾正 snake vs ig rng vs we

Uzi歸位就正

呢4隊隨時打得贏lck 頭3

今日RNG好睇呀
tsm上星期輸左比包尾,今個星期贏左場就係到打飛機

點樣贏lck頭3
RNG個JG位唔得先喇
top又廢

贏bo1都有機既

希望大家十卜下mqtuna哩個youtube channel
條友好有心cut曬skt所有隊員既開台

連翻譯都冇 cut幾段片就賺廣告費fatfat 我都想搞

咁我都係睇番lolhighlight算

其實佢算唔算侵權

Huni

你問達哥

隻 AD 瘋狂比人捉
Huni 已經拖住兩件，都可以打輸

Backup佬剪到無剪過就一定係
有剪過就唔知洗唔洗授權

谷阿莫之前唔係都俾人告咩

但哩D可以係twitch果到翻睇番

今日最開心係
見到TL WIN
屍狗輸GAME

各位KT fans 準備好未

fq呢d垃圾隊贏到都咁開心

哭哭唷, 屍狗粉
輸佐不願面對

WE不了
無左homme唔洗諗入WC

屍狗fans真係好好笑
俾人撚狗咁撚

KT啲trade都幾搞笑

根本蠍子一死就無會戰打

kt overrated

kt

kt真係永遠都唔會令我失望
22分個波明明可以食巴龍
硬係要死追 仲要閃現入去殺人
結果依家比人食巴龍
如果係skt一定揀食巴龍
係kt on9先會揀殺人

ZOE 8.4係咪nerf咗

為左條龍跌條巴龍

岩岩見入去高地方去個廁所唔同哂...
發生咩事

本身可以食
蠍子死35秒復活
點知deft帶頭追閃現入去殺人

DEFT：等我flash 入去對面基地殺佢老尾

sohwan

TL贏埋D包尾隊都打飛機
100t 起碼叫做中遊隊有機偷到場 有咩咁奇

Rush上場未

今日好期待呀
世紀之戰
Hka vs afo

蠍子點解多左人用？

睇KT永遠都係覺得咁搞笑

hka 0-7 incoming

今日真係好正
又有KT,又有UZI返左黎既RNG
仲要有真。數一數二HKA

可能1-6呢
咁燈數一數二？
可能鐘共買哂skt打呢場呢

隻路西恩

HKA

mata終於有mvp
成日俾deft pawn rob 咗

PAWN子玩ZOE想打第3局?

pawn zoe not so okay wo

jag個bp好柒
係咪諗住靠kt throw

jin air d bp 柒到
點開baron 呀

Jag個陣

kt baron

score 我屌你🖕🏻

JAG隻JG真係好鬼柒

冇睇一排
clg做咩廢到咁

證明左一向最重要既係support而唔係AD

pawn

pawn子開始發功

做到野

jag個陣柒到kt鳩打都嬴

下路揀cait咪好，ez 水槍仔

smeb咁樣放上路塔又係搞笑

尋日 真ahq 真係輸經驗

放埋下二咁濟

pawn子做mvp啦今次

pawn舉鐵

乜撚野damage黎架

diu score 做乜

kt真係永遠都有驚喜

EZ開始無力清兵

又hurricane

邊個話JAG 9PICK KT點打都贏

唯一好事係smeb 到後面反而壓返住gp

score
脆到

我仲係覺得kt贏面大d

KT

.......

score鳩玩既

jag個bp係廢喎
但kt throw得仲勁
吶兒對線夠膽死嬴唔到船長cs
各種跑線放塔

smeb去左邊

Pawn 都算好人
讓penta

kt lulster

diu pawn 真係盡咗力
kt係輸下路
揀ez做乜撚

飛機隊 上路ad 其實好勁

ez打後期真係唔夠力

Teddy

前期又輸，中後期又冇用

KT再一次無令大家失望

各路人馬都燈我KT

我屌 洗唔洗咁快throw

根本唔關ez事 kt 散開曬點打

KT LUL STER

揀返cait 啦屌你老母

KT Rush pls

你都要睇id
bang個隻咪有輸出

BANG果隻後期又咪係RJ
你睇下之前打JAG果隻

kt下路輸線就唔識打

岩

Smeb好似頹左勁多

個場打希維爾
BANG輸出高過teddy好多
今場打隻跳女
但deft輸出輸比teddy
人唔笑狗都吠啦

pawn 字又出沙皇

睇怕kt都係想輸

進場KT好似唔係幾好狀態

睇黎又係SKT拎冠軍了

揀曹格真係好慘
完全唔俾機會你發育

PORN

pawn沙皇d大真係好好笑

smeb ,....

kt 要贏

條上路穿撚左 隻曹格有排農

smeb加油

咁玩法會唔會inhit 都爆埋

GG啦

deft 好肥wor

打穿上路但中下輸番哂轉頭

KT贏咁解

隻雷g柒少陣當幫忙啦

smeb俾人撚

kt永遠都當細分唔係分

kt終於記得要食巴龍

扑頭仔打唔入曹格了

有冇人知第二場elder果度score係咪又miss左smite

靚巴龍
Varus 3/0, Azir 2/0

jinair從來都係前期唔識把握優勢

umti好似成場無開過r

Azir Zoe GP 明明應該must ban

屌

Skarner 明明好op 但UmTi 玩到

快D輸左佢啦 完全唔知打緊咩

UmTi 好撚廢呀R制係咪爛咗

佢隻預示者識放上路已經唔同哂啦

deft終於識用flash

係咪到輸都未撚用過

teddy 扣左兩次閃

係

有呀 28分鐘第一次開r
仲要係臨死先開

呢場好唔kt呀喂

重頭戲HKA

有 巴龍位臨死一秒拉咗隻braum

Kt成日都贏一場就送番場比人 次次都睇到心臟病發

係中路都開過次

仲有最後一次ad死咗 拉azir 但差少少先殺到

應該未見過人玩skarner 玩到咁廢

好期待呀
究竟hka會唔會再創高峰

IG今年真係好勁
同ICK頭3真係有得打

HKA HKA

世界第一連敗紀錄

宜家lck頭3係咩
已經亂到爆

0-7 #超越 #加油

Lz afc kt

打lms都0-7嘅
真心去打gpl算啦

0 %

好想睇tabe爆多次血管

仲係出數一數二 唔0-7都難

唔出gear

HKA 轉睇 快

第一場就KARSA+UZI

Uzi

無咩點睇s8 請問hka而家排榜首？

有替補jg咩

we換哂人

鍾工排名預測圖

唔係有搵韓仔咩

重頭戲!!!!

睇UZI定0-7好呢

0-7

好難簡

karsa + uzi

隻JG同SUP新人黎?
見都未見過

雙mon唔使煩,但係無得睇連登

老細都黎睇

鐘共個樣閪到
見證歷史

睇0-7 for sure

中共

用二十分鐘睇0-7岩岩好轉台睇uzi打團戰

佢個樣

0-7直接宣布炒哂所有人

有中共睇lms了
好想睇人仆街

鍾仔完場會唔會爆血管

諗緊點炒

唔知點解見到鍾生坐係到好撚想笑

一陣直接上台話解散

HKA仲上數一數二
笑4

數一數二用蠍子
得唔得呀佢

冇睇開LMS
HKA 發生咩事

BP上我覺得HKA唔錯
但係個執行力
RNG同WE果邊,我反而覺得WE個中路PICK比RNG PICK會好D

可能廢過jin air 個隻

gpl應該仲慘

炮娘布老母會比扣格魔+吞肯奇壓?

下路要爆啦

最強大腿先死一次
hka

88 hka

升降賽霸主爭奪戰

現任afro(上季ws)，挑戰者 hka

HKA bot lane

王牌020 真係要0-7啦

HKA既最強大腿瘋狂比人針

下路咁快爆

今季只有一隊冇令我失望過

HKA好波

唔係比人針啦 係對線比人打撚爆啦

Molamola

希望呢條香港最強下路是但去LPL搵隊打
唔好係HKA哂左自己

LPL唔會要啦
打AFR都輸線

想係中共手去走甩 冇返過百萬都走唔到啦

KARSA係換左上路之後終於醒左
唔使再好似之前咁行街

0-7 呢場打得唔錯
綜藝滿分

karsa

HKA冇令我失望

Hka連下路都爆到咁點玩

UZI

\HKA/ 拍拍拍

karsa 係咪冇比藍小虎

0-7

超越

chawy 同小虎者 taliyah 幾唔同

咁如果上下優勢既話
TALIYAH清完兵去邊都得啦

tabe準備更衣室kof

We隻河蟹

鍾共即場解散

afr呢波打得咁鳩既

TABE準備大5個

鍾共sup

WE個新JG 000
唔知做過乜

廢撚到
HKA隻JG有冇腦

因管理不善而排名節節下跌的

數一數二你敢咀?

數1數2 閃現R 隻坦克豬女

邊個控cam架 , 唔識影下鍾生d表情?

邊敢影 再影聽日工都冇返

鍾生幾時先肯再係連登開POST比人笑呀

生可可

打到GAME2既話出出聲
GAME1應該唔使睇

水貨

居然rng完game1 hka都未完

Rng 0封we

rng perfect game

RNG個邊證明唔係KARSA廢
係之前堆後備AD太廢
隻狗出返黎成隊野唔同哂

笑咗 HKA 個top run it down mid

3路都壓到仆街
是但搵條蛋散做JG都識玩

HKA好睇過RNG果邊
高潮一波接一波

karsa終於等到uzi

支持HKA刷新記錄

KARSA句出國了
應該會令到KARSA唔會拎到LPL既MVP

對線勁已經贏左大半
打野幾乎為所欲為

身為RNG既FANS
可唔可以出返場MLXD出黎

RNG呢場MVP邊個拎?

各路頂尖既HKA

屌你老母AFR

咁樣送返2個頭出去

afr真係......屌...好掃興

隻SUP 衝上去勁耐D隊友先有反應

上季尾 神手貴打jg都唔錯 點解要用呢條友

贏團戰輸巴龍

巴龍free到

HKA 係咪換晒人 定點？
冇睇開LMS

阿貴返左去讀書

隻豬女入都冇入過去,係出面放大咋
不過HKA又係好好笑,贏左唔打巴龍又唔守,就咁送比對面

等睇HKA出現血案

AFR唔生性

鍾共滿怒氣大六個

AFR 輸啦屌
垃圾 冇撚用

睇完RNG.. 再睇LMS真係..

AFR你輸即係唔比面鍾共

afr做乜撚野呀

拎巴龍都推唔入
玩完了

AFR打假賽

鐘共係咪第六人

afr幾波巴龍都無乜用既喂

有sivir 2下洗晒成波兵點推

AD點塔又比布朗姆擋哂

chawy個r

Uzi同zero

傻鳩豬女仲入場

GP差少少收皮

隻GP 係咪troll

隻gnar到底有乜用？

lms真係....

第二次贏團戰輸大龍
LMS 真係好有娛樂性

GP舉鐵

船長招大救左隊HKA

船長一野炸到班人唔敢打

滿裝GP真係痴撚線

唔怪得FW 可以稱霸成個賽區
LMS 真係

大將好波

CHAWY果然唔會令大家失望

chawy good

Rakan 屈

打左成場好波 係呢D時間送出去

大醬油

I LOVE AFR

I LOVE 大將

TABE準備衝門了

hka hka

hka

隻sub carry到呢

笑死

差d咁throw我真係笑了

lms係咪強化版solo q黎

太過癮啦 HKA
咁刺激咁緊張既比賽去邊搵

痴撚線隊
痴撚線賽區

影住hka啊屌

次次贏左團戰跟住放龍

掛住penta end 唔到仲好笑

大醬油又係關鍵時間

唔好咁開心住
你睇afro都鳩鳩地 反cup真係唔出奇

070707

電競技笑匠

影中共啦

Sup果下捉靚到

BM到差d輸埋

影中共啦 導播專業點!!!

tabe唔入黎

貼番tabe 果張覺醒gif黎

屌你tabe唔屌人既喂

屌你TABE今次唔爆氣有咩好睇

入到去唔開大

HKA真係要轉運既話
除左KAIWING 全部換哂就岩

仲有兩場啊嘛 啊唔係可能淨翻一場

唔夠怒氣
輸多場就夠

鍾共入去鬧人

依家就屌 邊有力開無雙1打5

心諗反正都比人抄
唔爆啦

AD頂左好耐架啦 係呢場唔知做咩早面起勢送

Kaiwing咪一樣

老毛病出番哂黎

扣閃到2046
季初重有人吹奏LMS第一AD

AD TOP都有頭帶, 得JG SUP MID無得解
後期係得3個選擇
銳空加加里歐都幾勁..

Chewy 好廢咩
之前世界賽嗰時唔係話佢ok

重要關頭就會派膠/比人捉
今場都係輸佢

佢個r 頂住左riris 搞到佢要閃走果下好笑

老啦
加上隻JG 咁勁打條毛咩

HKA 最正係次次都好似有機會贏
但次次都係輸

3.7K 數一數二

數一數二3.7k

依條友仲有得撈真係天冇眼

見證歷史

SUP仲高

感謝鍾生提供笑話

LMS黎講算係wo
唔計今場

呢件除左今場之外真係反唔落
有睇開都知輸上野太多場
不過Riris返生?

Hka

一日仲有數一數二 我比件FAKER佢都收皮啦

Hka blank

屌原來第一個LOL賽事討論區係 鏗哥 開

見證0-7

數一數二又史卡納

改版之後冇玩過

可以點pick up返

我FEEL到佢轉頭會拉隻牛入去

睇下D符文先

符文呢版好重要

點解小虎要揀星朵拉

屌lag到唔敢打rank

見證歷史 0-7HKA

完場解散戰隊

又黎???
今日下就好似冇野

你都有依個問題?
我琴晚打NG/ARAM都會無啦啦LAG,爆PING
對面無依個問題..

0-7
鍾共即場解散係最好既結局

係香港先會

唔好啦
我會唔捨得

快D解放下路2個走啦

個BP
點解唔用吸血鬼

數一數二又表演啦

始祖

我今朝仲會lag
搞到而家都唔知打唔打好
琴日食咗我兩場

我試過10個人都lag 跟住半個鐘都連唔返
最後成個game既記錄無左
呢個情況試過2次仲要係打緊rk
都唔知可以點

Taliyah 識唔識食兵

原來ban左

gemimi

SKT !!!

睇黎要打足3場

隻塔利亞完全唔知係邊

有優勢先敢影中共

要睇AFR 隻ad了

係咪準備左解散講犒啦

mola mola , 鍾生咁淡定睇黎一早講好數輸1追2 , 0-7rip

鍾共拍手笑撚死我

佢睇到幾撚肉緊

鐘正 笑撚死

hka唔係會破處下話

afr仲有得打既 (應該)

AD仲未出到頭帶

molamola 輸太多啦
要下場了

我睇到有d 頭暈

今季唔打rank, 求其打ng算

有d咩main 英幫你睇下

AFR罪人

Gemini今場未派膠

太感動啦
數一數二強行carry

送啦送啦

睇到心臟病發

果然係數一數二

HKA係唔會令大家失望

屌，講完就送

你地對HKA認識太淺
以為10K優勢就穩?

未打爆主堡都唔穩

頂撚住啊afr

s7 果陣打開mid jg sup, 多玩sup同mid

mid: 璃,星朵拉,馬爾
sup: lulu, 珍娜, nami
jg: J4, 卡力斯, 龍女等等

其實我有睇比賽
中路好多雷茲,沙皇,塔妮雅,但依3隻都唔係太熟
sup 就見玩基佬,牛,肥魚, 仲有人用慎(慎我都識玩top既)
jg今季玩左幾場都玩唔掂

其實唔洗咁認幫我睇,我都半退

利申:垃圾白金

karsa應該穩坐rng jg位了

uzi 一番黎就贏啦

咁樣送條大龍出去 唔洗守啦

數一數二企出黎CARRY未

垃圾afr

要打第三場了

GREX打HKA都要打足3場 唔緊要啦

第三場輸先好睇

想睇tabe一打五

中共1打6啦 老細係到幾時到TABE出手

仲一打6???
館外成隊解放軍等鐘共一聲令下

呢到冇一個係無辜

Karsa carry中

應該唔洗再坐後備啦

Karsa今場隻蠍子4/0/8

RNG之前隻AD係咪個果走A怪?

今場都無MVP就真係唔合理

呢場KARSA冇MVP講唔過去

yes

邊個 mvp?

影住KARSA 姐係訪問佢

KARSA

MVP拎左

AFR出多兩錢力啦

證明SOLOQ打得幾好 都唔及職業選手

鍾生

訪問UZI

Able今日先18，打多D比賽會進步
Uzi退休之後靠佢

鬼叫佢係UZI

We有成13個選手痴撚線

睇住UZI S3怒屌隊友個火爆樣到依家接受訪問個斯文樣真係唔慣

RNG 1個AD位有3個後備

S5入過雪櫃係唔同D既

個張gif

Rng有兩個替補ad
細細粒叫Able既係走a怪
肥肥地似bang個個係y4

5個SUP

bbq 輸埋
kz lost to this?

仲以為Clement會訪問Karsa

rng disable

算係咁啦，連敗個時主要係y4打
對BLG佢打返就贏

Afr加油啊

鍾生旁邊條女幾正

中共睇比賽之餘不忘叫雞

chawy taliyah 0-7

afr加油，解散hka

afr all in隻ad

afr生生性性
知唔知你地創造緊歷史

cls afr個陣

十分膽心afr

升降賽kkoma

afs咁信得過ad

好心raison就轉隊啦
又唔係無能力但留係WE永世無得出場
13條友可以長期上場都一半都無

ad一輸線就唔洗玩了

想問豬女帶個個runes係正常

hka 依家1lv開戰

好多場啦

屌 係英國睇lms 得160p 點解可以冇左youtube 咁on9

比猩猩直播買咗直播權

我相信HKA唔會令我地失望

去官網garenlive 睇下得唔得

比大家睇下我點睇

MOLAMOLA

求link

屌1-6.......

加油afr

btw頭先kaiwing幾好

冇啦AFR 等輸啦今場
屌

即刻清勁多 thx ching

Afr做緊乜

唉屌 破蛋啦

成隊少少輸出都冇打條鐡咩

隻牛真係幾廢
睇慣蛇蛇ming果類

Afr隻牛 亂咁黎

afs我屌哂你全隊老母

無啦HKA個紀錄

哇 打到BBQ咁

我已經諗唔到HKA 會輸既畫面

ad....

哇屌，隻ad跳落血鬼隔離

人地少左隻AD都打和

屌4保1

以為自己個隻係UZI咩

屌痴媽根 乜撚野團戰 扎克咖哩佬空大

屌你老母AFR收撚左錢呀?

隻炸蝦收左錢？

唉

屌 好撚憎AFR

根本連團戰不稱唔上
只係一邊追另一邊打

HKA都打唔贏執柒左佢啦

btw fb已經試過無贏過in lms

屌on9 牛 咖哩佬 扎克 三個唔同時間入場 收左幾多錢

唔係假波,有冇人信

做乜撚野呀仲入去

AFR 零輸出

起碼隻AD要再多2件裝先有輸出
玩完啦屌

好傷心

ad都冇傷

電刑 扎克 垃圾

LMS最黑暗既一日

Ahq lost to this

RIRIS 返黎了

arf解散啦屌

RIRIS : 鐘仔唔好炒我

人神共憤
屌你

生可可入左幾多錢

tabe ya

有種失戀既感覺

屌你開到之後打成咁

呢D肉盾陣係得一下架

唉 喊出黎 究竟收左幾多錢

無得再#超越啦

快d 3個出哂盾保ad啦

中先得架

lms最廢既隊伍
我宣佈係afr

GGGGGGGGGG

屌你老母

tabe又變返愛心版啦屌

我要睇佢開大啊

世界冠軍

屌你老母1-6

點解會諗住去守巴龍
果個位隻炮娘點入場

愛的抱抱

覺得Riris狀態好左之後
成隊唔同左

TABE:聽日仲可以番工

Tabe:多謝你班垃圾 唔洗比人炒啦

今場YO點解會b/p

unified係咪喊

唔洗比人炒 太感動

最尾果場廢左咁多？

由死哥變撚咗索拉卡

還我0-7

個韓國上路無理其他人 自己走先 我有無睇錯

係吶兒

似造馬多d
7點打到似層似路咁 最尾竟然開送

狂暴吶兒變索拉卡

慢鏡牛q空地

有無人有用果個GGESPORT

-5

netvigator 做乜鳩

爆緊炸
贏都變輸

都係唔打rank了陣間又lag機

完全入唔番game

屌你老母贏緊都變輸

我宣佈TSM已經正式擺脫疲憊，坐返正做NA一哥

屍狗、TL、FOX打夠飛機啦，MSI都係留返喺美國啦

睇開外國網

頭先我都贏緊跟住行唔郁同disconnect 冇分別

跌撚埋區

好彩冇玩

Karsa食咗咩春藥

幾好阿,
低端白金仔就應該做番白金仔既水平

垃圾pccw troll鳩我
唔係我都唔撚洗跌

全新AC升鑽石, 超快手搞掂
ELO HELL AC(敗場嚴重多過勝場)啲隊友大部份都係弱智, 銀牌場AD打爆對面都CARRY唔起

用加里歐 控場支持輸出做齊 佢地負責企係到出技就得

仲有低端場用嘉文/牛 成日逼到閃 明明唔夠傷殺唔到佢

而家唔玩AD試下會點

係elo hell玩坦好傻 明明跟就一定殺到既時候 班仆街淆

rng 有場個陣好撚到咁點打

kog+ tahm

保撚住佢
之後小虎得閒推完兵幫下狗肥就得
SION+豬女多控

要玩MASTER YI依類一打五先得

啲隊友仲會瘋狂屌鳩你最後發覺班撚樣一係贏線唔識打團或者自己分推一係線都輸埋然後中野下路四打一加個全場一係拉坦一係拉刺客嘅機械人或者瑟雷西

今個patch仲有人出kog咩 好耐冇睇

佢又真係發揮得幾好
呢年RNG有望...

依幾日都係依個時間爆炸

停
唔好講落去

冇人睇緊？

肥西yasuo

死到爆

隊友太強了

比人駐到傻

成隊野太敢打

好彩 sup carry

個翻譯做乜鳩

Pobelter 真係好撚廢

係正嘅

olleh 又係overrated
pob xshitty 又輪流送

C LUL G

朝頭早一路食早餐，一路睇屍狗賣笑真係人生一大樂事

有咩爽得過睇到垃圾大ching比人炒
仲要22mins gg

200IQ 同賓仔係咁送
打條春阿?

屍狗就係到打埋D 魚腩隊CLG

究竟TL 隻賓仔, 除佐豬女, 仲識玩咩JG
仲要玩親豬女 都xmite

事實證明na國內真係扔錢就贏到
fox今年扔完就做緊第一

掉走左隻垃圾keith已經夠

TL前日夠係打魚腩隊啦

賓仔好撚廢阿
剩係識玩豬女
仲要成日xmithie

Huni 喺na完全超曬班,琴日打tsm其他4個係咁送,佢自己1v9差啲逆轉到

Froggen 明明幾穩 角色池又廣 隊友唔troll佢根本有得打

踢Keith 咪算 仲要踢埋佢走

講到琴日bj唔係1帶4咁
bj>肥閪

froggen都叫角色池廣
fenix可以強行carry tl上第4
froggen撚得咩

Tsm 到而家贏
真係靠佢1v9
佢贏fox果場
好似場game 18kill
18個人頭都關佢事

froggen好好勝, 成日想outplay人點知俾人反殺, 再唔係就成日俾人行前捉死

唔好忘記個陣ad係Keith 啵

DL係NA唔差架

但froggen都算係老而不衰

除左youtube有邊到可以睇返NA LCS重播or精華?

twitch搵翻riot games

froggen >>>>>>>>>>>hai>>>>>>huhi>>>>>fly

onivia

強烈推薦最強聯盟

he都係一時時剪na

直接睇riot算 夠快 一起身就有得睇

riot真係太短了
olivia幾好

但夠精
平時番工前起身痾屎果陣就可以睇晒邊隊贏邊隊輸 仲有得睇play

各有各好

Olivia就剪足哂，所有食龍, kill都有

Riot嗰個就只係包重要team fight，仲有獨嘅mic check

獨家*

zoe比人nerf到應該返唔到身

冇佢就啱 次次都一招秒殺 玩條撚咩

睇完Blossom隻蝎子再睇Umtti果隻
B的意志

睇HIGHLIGHTS黎講呢個最高質囉唔該

我都係睇開呢個

會唔會有一日KARSA代表LPL明星隊打返LMS

咁要睇大陸仔當唔當佢係「國人」啦

blg

smlz真心走位幾好

Karsa Team of the week

they have son of baron

始終係LPL T1 ADC

MaRin j 死我

又靚仔打機又勁

smlz咁都唔撚洗死真係跨張

牛排終於唔洗出黎坦傷

如果RW打野係Karsa，入世界賽一啲都唔奇

證明真正嘅垃圾係mmd同神之眼

今年好似未見過順風Zoe輸

AJ已經拎第七次MVP

第一場隻血鬼入場勁撚到
佢輸完應該搲晒頭

今場Mouse個隻都好勁

mmd真係垃圾，fishman lok幾時買埋ahq一隊？

想睇真ahq

Smlz呢下

blank而家見佢打rank都成日比人屌

好掛住佢

台服今日點

請珍惜blank在南韓分部的日子

覺得Karsa又進步左
MaRin真係一流既上路

玩?

有生之年會唔會睇到香港best5打世界賽
神J奇,無法,HKA條下路再加gear

我又入唔到game啦屌

陰公

MaRin

姐係掂唔掂呀個ser

其實睇得出佢想pick up返當年個狀態

好煩

op bo3直接食我一場

等電競有奧運先啦

Karsa唔係勁左
係條上下路終於唔爆線甚至贏線
仍係野區真係打橫行

小狗要輸線 我只係諗到iboy & meiko
同埋當年deft meiko 《打贏 uzi&mata

agger

仲有台服既我同你

所以下路咪成日開party

其實係廠長太識捉小狗
幾乎係住係下路捉狗

其實MLXG會打後備咩

同埋uzi真係得打線勁
會戰佢真係唔算最勁個批

佢贏既方程式係下路對線屌打
之後用裝備+JG入野黎贏
所以捉左下路佢會廢左5成
變左做睇其他路咩優勢

會戰其實都好勁
走位激進都唔死喎 He's still alive咁經典

總結fw rng同rw可以得出結論
Mmd先係垃圾個個

佢用牛排式打法
打咩都輸啦
佢打果陣次次都比人放生

s7 打tsm , karsa 一開始上去幫佢幾野 , 即刻贏tsm

唔好同啲台仔一樣睇完個結果就係度結果論啦
單單講karsa同依家韓仔打野個風格已經唔同。而RW有smlz、 rng有uzi打N保1戰術已經差幾條街
MMD廢還廢但你入晒佢數就好好笑

中路maple其實對比RW同埋RNG都有差距
FW點都拎唔出N保1陣,所以會差咁遠
講到尾FW有世界級水準既只有蛇蛇

今晚睇 MaRin 哥

today afs vs ksv; kt vs rox

留名睇afs 2：0 ksv

燈到

Ruler又向bang致敬

ksv 第一場就出野心
我地仲有Kramer 未出場

燈

上啊 Afs

Ruler又發作

唔係掛 係都maple行先啦

玩得掂球女先講嘢

對面ryze Tris
afs 仲拖住嚟打

kuro

場都入唔到

又想一血翻盤

kiin勁到

Kiin坦到

又見到crown 個衰樣

Kiin

土女係r傷方面勁過雷茲太多

Korean Silver V

ksv輸左幾多場

唔知crown打到幾多傷呢
雷茲呢隻英真係要睇咩id玩

專業演員

Crown

十問十答條女好撚正

Clown 11395傷
仲低過cuvee

feat. Kuro

Clown D 扮係走位既走位真係好柒

又輸

差咁啲嘢

準備睇佢隻zoe空幾多次招

世界冠軍 Kappa

我google 朴智善都搵唔到圖

上呀 afs 快啲2：0

點會係用中文Google咁聰明

點解CUVEE係魔攻凱能勁果陣仲繼續玩AD

唔識韓文

kiin 勁撚到

世界冠軍有魔咒?

Kiin教clown玩雷茲

又唔見上年春季果陣HUNI有事

lck成日都出勁上路嘅

咁姐係廢啦

呢隊世界冠軍 同之前的世界冠軍 好大分別

afs換左隻AD打得順過之前

去過LMS都係會廢D

神算子在此

三巨頭ksv??

KSV都會輸10K

精神有墜胎風波都仲打到

CUVEE雷撚到

中上野都嬴2lv

就係墜左先無壓力

攻速KENNEN唔出鬼索?

你不如問下點解玩ad kennen先啦

精神:睇下Ambition 傻鳩先結婚生仔

KSV咩事

墜胎嘅野
丁特都曉啦

冇實證 食完花生就當算

丁特都唔夠勁啦 佢2個丁特得1個

2隻AP傷, 點解第一件出肩甲
為左移速出好似唔抵

ggez

1. Kingzone DragonXlogo std.png Kingzone DragonX 8-2 (17-5) +12pts
2. KTRolsterLogo std.png KT Rolster 8-2 (17-8) +9pts
3. Freecslogo std.png Afreeca Freecs 7-4 (16-9) +5pts
4. KSV eSportslogo std.png KSV eSports 6-5 (13-12) +3pts
5. SKT1Logo std.png SK Telecom T1 5-5 (13-13) 0pts

輕鬆到

Mystic廢到

SKT下場贏就上番頭4
好玩咩

好波AFs

一早話2：0

In blossom we trust

世界冠軍唔爭氣

next game afs vs skt

抵
本身隻英就係靠招大
輸成咁出個跑速捉人仲好

真係唔識, SPLIT PUSH?
好耐之前見廢它MARIN出過

廢老*

依家有BLOSSOM AFS有咩可能唔輸

Ad kennen 幾多版前嘅野

AFs 有kiin仔

Condi做咩入咗雪櫃

仲用到分箭個patch

唔夠雷茲打 被逼出魔防先

自從改撚左w個ad ratio
Kennen基本上冇咩出現過
有時會出嘅不過ap囉

KURO串SMEB

舊ROX真係好懷念

ROX S5 S6

rox頭3

Skt

我會買下場afs贏 都未見識過blossom既低線要見識下

MaRin依家出ap kennen 咪懶MaRin la

你未見識過afs嘅底線咩

我無條件買skt輸都唔係第一日既事啦

上屆世界冠軍搞到咁

低潮了 皇冠又要自責幾耐

afs勁咗定ksv廢左

話說afs呢隊其實係咪唔岩marin

我覺得精神同馬林打法係唔太夾

會唔會係kiin > marin

ksv

同意

Btw KSV

算啦
常規賽佢哋不嬲係咁嘅死樣

KSV呢隊全盛時期真係好短

Ksv又做國內蟲

有冇人覺得ksv雖然拎過世界冠軍
但呢隊野冇乜魅力
我寧願支持kt

打法悶

kt贏唔到都有得笑

無一個隊員好突出到講隊名就諗起佢或者調轉

KSV

真係
國內外都冇咩fans

佢上年好似出木杉
讀書好叻做野好好但wfc既人

比較有魅力應該得安掌門
成熟佬味打法

係贏唔贏都會賣下笑

Mvp d fans都多過ksv

以前覺得最好笑係有DL既CLG
而家係KT

你諗吓舊年final啲人都係care skt多過ssg
雖然名氣嚟講skt係好大姐
但ssg係接近無人理

KT打咩隊都好睇

唔知KT 今場會點呢

精神好似少gank上路？kiin好似成日單機咁

Btw又ad kennen?

係咪因為太多坦出旗仔

係因為kennen counter gnar姐

kt...

KT想放水比ROX等SKT入唔到playoff
一定係

ROX

KT睇下血先啦屌

Kt 做緊咩...

放水放到最後小分輸skt

好笑到

deft

想問WIN10速成點選字用咗網上嘅方法都冇用 求大神解救

笑到我

kt 笑死人咩

KT又賣笑

kt唔會令大家失望

Kt

kt
火龍個場團戰真係好傷

完場打得4700

你又揀AZIR
屌

你JM9呀

對面有豬女又有sion
自己pick左ez小水槍
仲有porn pick azir
kt lul

pawn 咁勁嘅

porn

pawn又黎搞笑

牙pawn

就講就連派兩膠

gg

唔會係2:0 下話

deft 第一ad

kt又黎賣笑

會

deft同pawn一齊派膠 好難唔輸

MaRin 哥輸左

4打5贏左

lava

KT Porn

仲要無ad

KT???

2個carry位雷完未

唯一skt兩round都贏既隊 kt唔係輸2:0呀化

ROX個陣太坦
之後azir又死撚左
得返小水槍係到
前期坦>ad
結論kt lul

skt 好大機會上第3

派少陣膠啦 KT

pawn中左幾多次豬女大

橙

個d位好似真係走唔到？

又唔出QSS

有d好笑

豬女閃

PAWN 要死幾多次

又中

SKT排第6喎

porn 0/5

又黎
係咪重播黎

0 5 2係點做到架

pawn 子

廢到你

點呀pawn子，夠啦

點會簡2場azir

有KSV 同 KT 上第3有可能

kt 做緊乜鳩

你比人gk爆

score廢到

第3即係仲喺KT之下喎

marin fiora

咁都搶唔到

有曹格都搶唔到巴龍

smeb?

rox派膠你都搶唔到

幾時上rush

係熟悉嘅kt

唔咬？

輸左?

Kt連rox都打唔贏
但skt

KT LULSTER

轉台睇MaRin啦

推五個 咪又係輸

多謝KT提供每日笑話

0龍塔

KT今場以PAWN為首既瘋狂派膠佔輸既70%

不過ROX識得把握機會瘋狂捉死PAWN亦都值得一讚

LCK真係一個精采既地方 未到最後都唔知結果係點

ROX成功清算25 仔SMEB

韓國人最強既BUFF

清算BUFF

LCK好彩無得賭
一定輸撚到甩褲

SKT要入playoff又難左
我大KT肯定計好哂

呢排係咁PICK曹格俾佢
好晒料

大把外國網站有得賭，懷疑佢地有落注

佢個下搶唔到巴龍喎

Lck同lpl 真係好難估

原來KT比ROX大炒

我記得上年smeb生日都係輸左俾rox

score都冇重擊落去
冇replay睇唔清楚
個陣條血唔知夠唔夠咬

MaRin 橙，隊友送

MaRin果隊下路真係